政府真係好驚連儂牆 今日派員到各區清理

岩岩睇now 新聞..政府派員到各區清理連儂牆
請咗好多外判工人去清理

星期日就區選啦
今日咁高調去清牆
你話唔係驚連儂牆左右到班呀伯呀婆我真係唔信呀

敵人反對的
我們就堅持擁護

唔好再講咩連儂牆在心中！
無錯佢要撕要清我哋真係無乜所謂
但清完大家要Update返
將連儂牆變為文宣牆

希望聽日區區嘅連儂牆都要有依張文宣

大家再有任何好嘅文宣都係道留言！
等大家一齊係各區發揚光大

自推
1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10

推

pish

過左選舉再貼

組合拳黎，早兩日鼠皇芬話要清

立法會十三題：違例張貼的招貼及海報

＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊

以下是今日（十一月二十日）在立法會會議上梁美芬議員的提問和食物及衞生局局長陳肇始教授的書面答覆：

問題：

根據《公眾衞生及市政條例》（第132章）第104A條，在政府土地，除非獲得主管當局書面准許，否則不得展示或張貼招貼或海報。有市民反映，自本年六月以來，多區的公眾地方（例如行人天橋、行人隧道及圍欄）被人擅自張貼大量單張、海報和便利貼等，以表達各種意見。該等張貼物品不但造成環境衞生問題，亦導致不同政見市民之間的衝突，但有關的政府部門卻未有積極處理該問題，令他們感到十分不滿。就此，政府可否告知本會：

（一）自今年六月以來，有關的政府部門有否發現其管轄的地方有未獲准許而張貼的物品；如有，詳情為何，以及有否即時移除該等物品；如沒有即時移除，原因為何；

（二）自今年六月以來，政府有否評估有關部門未有在符合公眾期望的時間內移除違例張貼的物品是否構成行政上的不作為；如有評估，結果為何；如否，原因為何；及

（三）會否作出特別安排，加快清理違例張貼的物品；如會，詳情為何；如否，原因為何？

答覆：

主席：

就議員的提問，我現回覆如下：

（一）及（二）在過去幾個月，本港多區出現未經主管當局書面准許在政府土地上張貼的招貼（俗稱「連儂牆」）。

相關政府部門一直密切留意有關情況，在其負責的場地／公共地方，包括個別可能影響行人安全或有嚴重環境衞生問題的地點，適時採取了多次清理行動。截至今年十一月十七日，政府相關部門已在全港約160個地點進行聯合清理行動。

（三）跨部門聯合清理非法招貼行動會持續進行，政府除盡量調派現有人員外，亦已因應需要增聘人手，以期盡快清理政府土地範圍內公共地方的違法招貼。

完

連儂牆好有作用

班仆街會係半夜凌晨派人清
要係投票日前全清

聽日貼完比佢哋睇完
星期日就有心水架啦

真係要重建
其實會有好多老坑會睇

係
成日都見到d中坑老坑會停低睇吓

九龍灣連儂牆比人清哂！

見poly收皮就乘勝追擊

所以我哋一定唔可以比佢哋有機可乘

是的

粉嶺有十隻防暴狗守住半條粉嶺南往粉火天橋，比大約十個食環清潔工清緊

11.24 民主歌聲獻香港 圍繞理大走一圈 【和理非行動post】

誠邀：曾出席『民主歌聲獻中華』演藝人、民主派議員、及候選人

等候時及面對白警時唱《Sing Hallelujah To The Lord》

香港區 6:00pm 灣仔紅隧入口集合，大量兩層巴士接過紅隧，或自行行過紅隧。

致 撞區候選人，
必在 11月 24日 7:30am 前，在facebook發表，證明已為7－11pm申請不反通知書，否則只有零票。
撞區表

下期預告：12.1 民主歌聲撐林夕 圍繞理大走一圈 【行動post】

11.24 民主歌聲獻香港 圍繞理大走一圈 【和理非行動post】